[1Q題]會考都冇C 佢個C去咗邊

等睇

人生冇22度

你個C去咗邊

咗邊

唔係

去佐個胸度因為 波大冇腦

秒

答案係去咗不定積分到

Mind blown

c朗拿度

去埋右度

去左AL度？

😂😂😂

翻啅都無機會